{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_072835",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "무교동낙지전문점"
    },
    "text": "仁川広域市富平区新ツリー路6番ギルに位置するランチとディナーを提供するお店は、待機人数が多い場合は早めに締め切られます。 駐車スペースや待合室がなくて不便かもしれませんが、いつも感謝して申し訳ない気持ちで運営しています。 場所は富平区庁にある小さな路地の中に位置しており、住所地を参考にして駐車は富平区庁に駐車することをお勧めします。 平日は30分まで無料で、土曜日および法定休日、振替休日は無料です。 営業時間は土曜日から月曜日まで11:30から22:00までで、3時から5時30分までブレイクタイムが与えられます。 材料が使い果たされたら営業を終了します。 メニューはタコ鉄板2人用と3人用、4人用があり、価格はそれぞれ44,000ウォン、55,000ウォン、66,000ウォンです。 追加で茶碗蒸しは4,000ウォン、そうめん替え玉は2,000ウォン、ご飯炒め(鉄板用)は2,000ウォンです。 おいしい食べ物で恩返しできるように最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどのエリアに位置していますか？",
            "answer": "仁川広域市富平区新ツリー路6番ギルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から月曜日まで11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースや待合室はありませんが、富平区庁に駐車することをお勧めします。平日は30分まで無料で、土曜日および法定休日、振替休日は無料です。"
        },
        {
            "question": "ランチとディナーのメニューは何がありますか？",
            "answer": "メニューはタコ鉄板が2人用、3人用、4人用があり、価格はそれぞれ44,000ウォン、55,000ウォン、66,000ウォンです。追加で茶碗蒸しは4,000ウォン、そうめん替え玉は2,000ウォン、ご飯炒め(鉄板用)は2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間中に締め切りがある場合はありますか？",
            "answer": "はい、待機人数が多い場合は早めに締め切られることがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店の場所がわかりにくい場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "場所は富平区庁にある小さな路地の中に位置していますので、住所地を参考にして富平区庁に駐車することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業終了条件は何ですか？",
            "answer": "材料が使い果たされたら営業を終了します。"
        },
        {
            "question": "このお店は待合室や駐車スペースがないので、不便ではないですか？",
            "answer": "はい、駐車スペースや待合室がないため、不便かもしれませんが、いつも感謝しており、申し訳ない気持ちで運営しています。"
        },
        {
            "question": "このお店はおいしい食べ物を提供していますか？",
            "answer": "はい、おいしい食べ物を提供しており、最善を尽くして恩返しできるように努めています。"
        },
        {
            "question": "このお店のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ブレイクタイムは3時から5時30分までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 511
    }
}